[FF]試下想像武肺呢一世都唔會停落黎

成個世界會變成點?

諗落好鬼似啲災後電影

Bio Hazard
正啊

exact7ly

再唔會有濕鳩long d
女朋友唔會成日嘈住去旅行

到時真係last of us